點解會有朋友知道我個IG分身

太多同事follow我IG，為咗逃避佢地，我新開咗個IG帳戶，（同一個電郵，兩個帳戶）。但係一日之間，已經有兩個有follow我本身帳戶既同事申請follow我新AC，究竟點解佢哋會知道我新AC

我有問過屋企人，佢話佢個IG冇顯示過，不過唔肯定。

ig自動會推薦

有冇得設定成唔推薦？